屌拿媽 元氣真係正撚到

.

相

樓主老母叫元氣

屌拿媽 圖都冇張

叫我入黎俾個full stop我睇係咩玩法?

打手

救門囝老母

1月食左差唔多2000蚊元氣

我今年未食

塊薯餅真係好食到癲

未食過元氣